battlefield v 定anthem?

我最近買咗張新顯卡
見到Msi有得送一隻game
呢兩隻邊隻好玩啲/抵玩啲？
兩隻都未玩過

lm

咪撚玩Anthem
垃圾故事，勁多bugs, d怪量又小瘋狂重複

即話battlefield?

Anthem
年度最佳作大

其實仲有個metro exodus

no man sky

你鍾意啦 咁都要開post問

兩舊都係屎 EA冇野唔係屎
Battlefield會冇咁絕望 但cheater多到都係食撚屎

Yup

metro 系列好玩喎

邊隻好玩啲？

metro唔撚使諗

我意思係揀metro

三隻嘅話一定係metro
雖然呢個已經係第3集嘅故事，佢集集都好正
而呢隻嘅評價都好高

2080ti換晒兩隻game bf5同anthem都係垃圾server 成日斷線 bf5玩左一排都悶悶地 不過都還可以 打黎打去都係瘋狂殺人
anthem就真係勸巴打收手 極撚多bug 真係多撚到你唔敢信 屌你老母成隻測試版咁撚樣都敢放出黎賣

好老實講，2隻都係垃圾

利申買曬2隻豪華版